林奠叫我地唔好搞啲狗仔女

方向正確了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但係佢攪哂全香港人啲仔女喎！